唔想做黃色義工圈變成黃色cap水圈？

10皮俾自己
1皮俾手足
繼續爆買懲罰啦